有無人有買STEAM個DJ MAX? 宜家做緊半價屌唔屌得過?

聽人講話D歌好少
有無人有買

我都有啲想買

我睇D人話基本版好少歌
要一路俾錢買DLC

有冇oblivion

但係以音game嚟講已經好貴
仲要買DLC

是
所以問一問穩陣

笑咗，冇人理

無人理師

302.4嗰個應該都幾多歌可以玩
如果買17X嗰個就唔抵
好似少好多歌

3百幾買隻音GAME真係過唔到自己個關

PS4 果隻respect $400，之後買多三個DLC , 計埋都7，8舊，一隻DLC 應該都係得十零首歌，有愛冇計。

唔係fans , 百幾蚊玩十幾首歌，真係唔係幾抵。仲要可能個DLC 得一兩首你中意

喺睇過steam入面嗰啲DLC pack之後真心覺得唔抵

STRONG HOLD等佢75% OFF

75%off我都覺得唔抵
我寧願畀錢玩Cytus II

有

奶共雷亞你都支持, 真係抵又香

我喺佢奶共之前買嘅
你想點？

人地問而家買唔買dj max好你答人買雷亞好過、好難成句野理解或知道你已經係佢奶共前買左

其次你推介人地都唔好再找奶共雷亞的產品，spin rhythm or groove coaster都好啊

唔好意思
因為我除咗玩Djmax，pop n music之外
就係玩Cytus
知道雷亞奶共真係好心up

其實我都想知有冇其他好玩非支那/奶共嘅公司出嘅音Game（真心無知）

我提果兩隻你有睇過嗎

除左雷亞之外買齊哂，每個pack都真係幾少歌
計埋之前買過PS4版，加埋都使左過千蚊

spin rhythm係咪洗衣機？
groove coaster我玩過mobile版
可能歌比較少
我覺得一般般